{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25296",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 루이체"
    },
    "text": "新春を迎えリニューアルしたルイーチェ宿泊施設があります。総客室数は30室で、近くには複数の電車駅があります。案内支援言語では韓国語を提供しています。電話予約と払い戻しポリシーについてお知らせします。退室時間を遵守する必要があり、退室遅延により追加料金が発生する場合があります。夜間の貸室も可能であり、1部屋につき車両1台のみ駐車可能です。スパの使用は不可であり、高仕様ゲームもサポートしておりません。貴重品は紛失した場合、責任を負いません。客室ごとにPCがある客室とない客室がランダムで割り当てられます。連泊予約は最大2泊まで可能で、現場追加料金が発生することがあります。昼間の時間帯に客室を空けないと追加料金が発生しません。愛犬と一緒に泊まることができ、訪問者のレビューは概ね満足しています。ただし、一部の部屋では騒音が発生する可能性があり、一部の部屋では臭いの問題が発生する可能性があり、駐車場所に対する不満もあります。ネットフリックスの無料視聴が可能で、全客室でパソコンを通じてテレビでHDMIケーブル連動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くには電車駅がいくつありますか？",
            "answer": "近くには複数の電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遵守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "退室時間を遵守する必要があり、退室遅延により追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の貸室は可能ですか？",
            "answer": "夜間の貸室も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "1部屋につき車両1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用はできますか？",
            "answer": "スパの使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "高仕様ゲームはサポートされますか？",
            "answer": "高仕様ゲームはサポートしておりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "貴重品は紛失した場合、責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "各客室にはPCが備え付けられていますか？",
            "answer": "客室ごとにPCがある客室とない客室がランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は最大何泊まで可能ですか？",
            "answer": "連泊予約は最大2泊まで可能です。"
        },
        {
            "question": "昼間の客室利用に制限はありますか？",
            "answer": "昼間の時間帯に客室を空けないと追加料金が発生しません。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "訪問者のレビューは概ね満足しています。"
        },
        {
            "question": "部屋の中で騒音はありますか？",
            "answer": "一部の部屋では騒音が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の中で臭いの問題はありますか？",
            "answer": "一部の部屋では臭いの問題が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場に関する不満はありますか？",
            "answer": "駐車場所に対する不満もあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの無料視聴は可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室でテレビでHDMIケーブル連動が可能ですか？",
            "answer": "全客室でパソコンを通じてテレビでHDMIケーブル連動が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 536
    }
}